李志堅：我地大埔有既係未來!

我地大埔有既係未來!

未來大
mma冠軍

屌你老母

無補時 入波即吹雞
港超真係

我叫你 未來埔 你說這港超可像你

香港Joke球

三殺埔

MMA 也是你 篤灰威 也是你

問大埔 一場波要踢傷幾多人 踢埋晒啲mma足球 搞到我地都驚啦 仲點搞落去

下季仲係到先講啦，我埔又贏

好upset架嘛

一路殺入決賽 不知幾熱血

我地聽日會攞冠軍
明日復明日 明日何其多

純粹問下
你想MMA埔定傑志贏

劍指港甲冠軍？

屌你老母垃圾大埔 成班二五仔 教練球員咁撚仆街

表弟好波啊

港超佢攞把劍指住囉

羅貫中：三年後東傑飛仲係到先講啦